請求各位巴絲打集氣 好危急！

我LOL唔識玩sup被逼補位 希望各位集氣令我平安度過呢場